【傳銷群組】今增121宗確診 旺角Star Global公司11人染疫

本港新冠肺炎疫情持續，連續第10日確診案例過百宗，衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君公布，截至今日（31日）凌晨零時，本港新增121宗新型冠狀病毒確診個案，其中118宗屬本地感染，另有90多宗初步確診個案。

張竹君表示，亞皆老街怡安閣一間售賣紅酒和化妝品的直銷公司Star Global，爆發辦公室感染，現再增加至6宗確診，及有至少5宗初步確診個案，共計有11宗案例。

引人入關
識去深水埗特賣場
真病毒核爆

係咪亮碧思？

她做傳銷的？

係

咁撚仆街
Btw d傳銷狗全部都係「獨立經銷商」所以佢d員工應該都係d文員/清潔工人

有請42董事長出場WOW!!

首先我要多謝我貴人，無佢我就無今日！係人都知我勝利道大架啦，初時同班fd係樓下打波傾下計先知佢有做傳銷生意，每個月幾百萬生意，問我一唔一齊做，我本身做開生意點會信佢鳩噏呀，咁咪求其哦哦哦敷衍幾句就算啦，之後過幾日又搵返我，見佢咁有誠意，咁咪細細地玩兩下試下囉，無得賺咪報警拉鳩佢囉，點知真係有得賺喎，就叫埋我阿媽過嚟做，阿媽又搵佢啲親朋戚友嚟做，嗱呢到乜董物董呀都係功臣嚟，本身亮礕思呢就淨係做自己人生意嘅，搞搞下今時今日就咁多你地後生仔加入，唔覺唔覺都搞咗十幾廿年呀，係呃人嘅一早執咗笠啦，我本身都做開化妝品生意嘅，睇到亮碧思有做開化妝品，我就知一定有得做！依家我月賺幾百萬，出面個架橙色林寶堅尼咪我揸架囉，我好勁咩？話你知我唔係！我後面仲有43一直數落去月入十幾億，佢得我都得，你地得唔得呀？

近期有追開/讀呢間 石天（中學）既人都會好清楚
我地出左幾個高收入人士 又買樓 又渣波子 又買錶
整個頭都4000蚊 家陣疫情 4000蚊已經做到好多野

然後莉姐(許巧莉 41 準備升42) 係石天中學搵到兩位下線

分別係第2位老千:湛灝霖同第3位老千:佢女朋友關嘉儀

兩位做到風山水起 又買樓又買錶
成日話SELL到貨比人係自己本事 一買一賣
但會唔會有sales 會sell到個客成身債 破哂產?
湛灝霖仲係中學個GROUP入面搵食 比人拆穿左就同人嘈交

莉莉BB 亦都同樣係中學GROUP搵食 仲話有好野益大家
大家快D做佢既38

佢D朋友叫解釋下間公司背景 產品
就話人唔了解佢 有人作野打擊佢間公司
大佬呀 我地做客戶都想了解下公司既產品啦

第4位老千 : 感恩姐(黃錦恩)

E位黃錦欣睇黎真係不嬲都大仆街黎，識著佢既朋友真係慘

佢中學嗰陣時已經識得成日搵着數 之前仲有幫元氣壽司賣廣告
可能佢覺得自己讀ece懷才不遇所以轉行做老千

究竟真係uber eat搵佢定係佢自己叫外賣然後扮KOL呢？十分好奇

講到幾咁想幫人 要幫人發達
實際係要人借錢借到盡 升做41 咁佢就可以湊夠6個41 升做42
睇黎佢幫人負債係有一手

伯母洗緊既1萬蚊 洗完會折福
污糟錢黎 成手血呀伯母

第5位老千: 鵬燕玲

身為幼稚園老師 呃左人40萬 幾時還返D錢比人呀?

呢堆老千為左錢不擇手段 連有精神病患既人都搞
為左錢 令到人冇左份工 再借左財仔40萬 人地點哂你名呀
許巧莉 湛灝霖 關嘉儀 黃錦恩
你地點樣補償返呢位苦主? 人地就黎要跳樓

要推

一睇佢揸波棍個手勢就知老江湖 做慣做熟
經驗既野呃唔到人

點解女人揸棍波既手勢永遠都係咁

推

唔係全部女人既 職業病啫

醒！

張竹君：怡安閣傳銷群組 100多人脫罩開會 他們可能因為不覺得自己有病